大家要記得，有今日，白頭佬梁粉盅功不可末

如果有泛民做到主席，慢慢玩都得

香港人加油！

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

屌你呢個時候仲玩分化？

大家都會記住到今日仲有你呢d分化撚

百屌成材，我覺得屌還屌分化還分化
唔好拉埋黎講